如果你讀緊城大，咁啱又認真讀書嘅話...

你就真係on撚鳩喇
垃圾U洗撚認真咩 on9仔

我熟悉嘅燈神番來了

Final考剩一科 撚下班shitty仔放鬆下

讀shitty比你癲list都冇撚用啦 出到嚟有鬼請你班垃圾咩

😅

駁唔駁到

有鬼請好呀 唔使做中資

歡迎會員IVE燈神返嚟校園台

意外哋暫時冇人負皮我
你哋有冇咁掛住我

我啱啱負咗

Shity 仔報到

小妹哭能左

你認唔認真讀書先

shitty仔點會認真讀書

樓主點解同shitty仔有咁大仇口嘅

利申唔係shitty仔

一講完就成堆負皮

駁吾刀

Shittyer人人得而誅之

當年差啲入咗shitty, 好彩唔係而家先可以恥笑shitty仔

➕1，我ive仔都睇唔起shitty仔

識人shitty唔係讀finance但係間間ibank 蘋果 都請，相反我讀ust gbus咩都冇

城大唔上唔落不如咪讀 要讀就讀含大同刀大啦

你好好彩

你要自豪添啦巴打

假 拉

真

我好彩？，我注定唔係shitty仔就唔係shitty仔啦

sor 我城PCLL畢業起薪50k

學定大陸法啦Shitty boy

清好型

唔係我型，係太柒

都大>城大

唔認真讀會冇8萬蚊

起佢底就知
因為shitty冇派offer俾佢
屈就要讀ive
自此之後不停開po踩shittyu

city ece出名defer率高wo ,唔認真隨時被踢出校

幾時嘅事 乜唔係一年得個幾個入大firm

睇人既姐
利申:今年gard,起薪過中位數

So true

你唔想讀書又要帶風向歧視想讀書嘅人
認真做自己鐘意嘅嘢有咩問題？on99

Shitty jai好嬲好嬲

字都串錯

Shitty仔係咁

係喇係喇

City 3rd hon

但shitty D妹豬好似幾正

回歸了

波台狙擊手入嚟未

我都大㗎

Yr hero is back

食過幾件
一show我張學生證就出哂水

Dododododododoo大大大

好肉酸 之前比人篤爆即潛樓豬開個新ac算啦

呀浪

原來隻ive燈神因為city Im non jupas唔收佢先成日發顛咬人

Jealous死我

唉又衝出黎柒

我連登廢系

巴打知唔知幾時派offer

即係幾多

真定假 ？

屎大

樓豬講到city咁廢都入唔到 ive仔就收皮啦

ive仔好想知幾時派offer?

你仲垃圾啦 city都入唔到既廢j

回應咗好多次

冇u連恥笑shitty嘅資格都冇

仲要係水泡科IM
水泡科都唔收佢 證明佢垃圾都不如

回應咗好多次
講到口水都乾 貼埋city offer出嚟成班當睇唔到
裝睡的人叫不醒

U會員計唔計U

收皮啦你 一定係入唔到先係咁狙擊city 正常人根本唔會咁做 要offer我去問fd拎都有啦 遮個名容乜易？港大中大科大你想要邊間？

死遠啲 好肉酸喺到蹭熱度-,-

Me too

一咩定姐 你啲傻閪女人就係咁感情用事
我都夠膽講你一定讀緊shitty先會咁嬲

啱啊 我城點都係香港第五好既大學，你個ive仔有咩資格恥笑？

唔止shitty 嶺南都唔收
仲試過改個名做九大學生

Hsu lm

Shitty<all

Thei咪第九大

3大女溝唔到 shitty女都溝唔到

溝唔到我？

燈神終於翻嚟
掛住你 前排去咗邊

考final

我仲以為佢喺cityu 做保安🤣

我係見到你個ive仔係咁狙擊一間自己入唔到既學校 覺得好好笑姐

唔好成日懶醒啦
難怪要讀shitty

呢次我buy 你呀

利申shitty 仔

狙擊幾次都仲好笑，但成日狙擊就顯得你柒架啦，更何況你city offer都無仲寸柒柒反而更好笑

你就係一個連city都無得讀既人

I 大世界第一

你係咪小兒麻痹？不停重複呢個point做乜

世界第零

有幾多個過到PCLL呀22分就入到呀豬呀狗都讀得 講出黎都驚比人笑

都大仔報到

讀shitty真係識出貓緊要過識讀書

City世界排名仲高過LSE，如果city都冇人請，LSE果班應該全部都要乞食

支持燈神

睇下係邊個小兒麻痺

對唔住 我讀緊city

有邊間唔係

我覺得自己都幾creative wor 搵到咁多角度串鳩你班shitty仔

我識一個shitty boy都考到EO

近20年都有幾個Ao tim

Shitty 好廢，收分又低，cb 同lu bba 差唔多，仲要Shitty d mk 妹串到呢

好想知樓主點解咁憎shitty

買返黎都好打飛機

QS ranking 真係笑話

QS rank 頭50 好似

上邊有人J 緊高過LSE啦

呢家都大個朵都已經屌打城大啦

我都今年gard喎

唔洗爭啦宜家都冇hon咁制

20k以上(不過我唔知係唔係要30k先係正常人工啦,你知呢度既標準起新點係50k,小弟我應該嚴重低於大家呢個標準)
但講到尾,搵唔搵到工睇人既姐,唔關咩U事既
但都可以好肯定咁講,冇入U既人,肯定難搵過工過有U入既人